{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013733?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 둥지아트빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションでのペット同伴時、入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 入室の際の特典として、個別バーベキュー及びメゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi、プール利用が可能です。 プールは夏季に運営され、バーベキュー場は入室後夜10時までご利用いただけます。 バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、炭およびグリル料金が別途発生します。 炭価格によってバーベキューグリル料金が変わる場合があり、当日現地で決済でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、ペンションによっては入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対して責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "入室の特典には何が含まれますか？",
            "answer": "入室の特典として、個別バーベキュー及びメゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi、プール利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室後夜10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、炭およびグリル料金が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "炭の価格によってバーベキューグリル料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、炭価格によってバーベキューグリル料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリル料金は当日現地で決済できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリル料金は当日現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 757
    }
}